\begin{lstlisting}[language={Command}]
## OpenFOAMの環境設定aliasの実行(既に実行している場合には不要)
OFv2406
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 圧力時系列のモニター
foamMonitor -r 1 postProcessing/probes/0/p & # -r :更新秒(デフォルト10)
# foamMonitorのプロットを強制終了させるには，以下を実行する
killall gnuplot gnuplot_x11
\end{lstlisting}
